點解要唔用中銀滙豐？

佢地咁多ATM！
香港係咪坐的士都可以比信用卡先？
係咪可以完全唔用現金先？
係咪仲有香港人唔知已經有FPS轉數快呢樣野先？
係咪禁個制去申請都懶先？

首選用citi 次選用住揸打放錢先，要禁錢時拎起部電話用fps轉錢去中銀滙豐再禁係咪好撚柒難？

再等外國黎香港開既 virtual banking 先諗唔用渣打啦！